<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pages>
    <page>
        <title>Índice</title>
        <content>
            Jorge López Peláez
            ¿Quién soy? 
            Nací en Segovia el 16 de agosto de 2001, pero llevo viviendo en Oviedo desde los 3 años de edad. 
            Soy un alumno de primer curso del Máster en Ingeniería Web (MIW) de la Universidad de Oviedo.
            ¿Qué más hay sobre mi?
            Estudié desde los 3 años en el Colegio Auseva Maristas, en Oviedo. Al terminar los estudios de Bachillerato, comencé el
            grado de Ingeniería del Software de la Universidad de Oviedo.
            En cuanto a aficiones, me gusta ver deporte, entre ellos:
            Fórmula 1
            Fútbol
            Tenis
            Balonmano
            Además de verlos también me gusta jugar:
            Fútbol
            Tenis
            Balonmano
            Baloncesto
            Pádel
            Por último, también me gusta jugar a videojuegos, salir con mis amigos o hacer planes con mi familia.
            Una foto mía
            Contáctame
            Si deseas contactar conmigo puedes hacerlo por LinkedIn
        </content>
    </page>
    <page>
        <title>Aficiones</title>
        <content>
            ¿Qué aficiones tengo?
			Como se indica en el índice de mi página web, me gustan mucho los deportes, tanto verlos como practicarlos.
            En especial, jugué durante 8 años seguidos a balonmano, desde 5º de primaria hasta terminar Bachillerato.
            Al terminar el colegio y comenzar el grado, dejé el balonmano para centrarme en los estudios, pero un año más 
            tarde decidí volver. Ese año conseguimos ascender a Primera Nacional y visto que empezaba tercero de carrera y,
            que al haber ascendido, tendríamos que hacer viajes cada dos fines de semana, decidí volver a dejarlo. Sin embargo,
            no sería la última vez que jugaría ya que este año (2023), tras haber terminado el grado y al comenzar el máster,
            volví a practicar este deporte.
            Además de balonmano, ¿qué más hago?
			En cuanto a deporte, juego bastante al tenis, pero de manera 'libre', sin jugar en ningún club. También, juego a 
            veces con mis amigos a pádel o pachangas de fútbol.
			Fuera del deporte, mis aficiones favoritas son hacer planes con mis amigos, ya sea de fiesta, a tomar algo o a 
            cenar/comer. Jugar a videojuegos también es uno de mis pasatiempos favoritos aunque cada vez juego menos.
            Una foto mía jugando a balonmano
	        Un vídeo jugando a balonmano
		    A continuación se muestra un vídeo en el que se me ve jugando a balonmano con la selección:
        </content>
    </page>
    <page>
        <title>Series</title>
        <content>
            Mi TOP 3 de series favoritas
            One Piece
			Es sin duda One Piece es mi serie favorita. A pesar de ser una serie de anime y en la que hay más de 1000 
			episodios, es una de las series más vistas en todo el mundo. La trama comienza con la muerte de Gold D 
			Roger, el rey de los piratas. Al morir, dice que sus tesoros (el one piece) está escondido en alguna isla
			del mundo y es así como comienza la gran era de los piratas, en la que el protagonista, Monkey D Luffy, 
			se embarca en su aventura hacia cumplir su sueño, encontrar el tesoro de Roger y ser el rey de los 
			piratas. En su camino hacia cumplirlo, va consiguiendo más y más aliados, algunos de los cuales se 
			unirán a su banda formando una de las tripulaciones piratas más respetadas de los mares y desafiando al 
			gobierno. Una de las claves por las que me gusta esta serie es por sus constantes bromas y sentido 
			del humor.
            Sherlock
			En segundo lugar Sherlock, una de mis series favoritas por la manera
			de resolver crímenes, siempre con suspense, con un tono irónico y un Sherlock Holmes que en este caso
			tiene una capacidad de atención superior a los demás y se fija y deduce cosas que ninguna otra persona
			consigue entender, y es por ello que no tiene amigos. Sin embargo, se va a encontrar con otra persona
			que aunque no lo parezca es similar a él socialmente y terminarán siendo grandes amigos y resolviendo
			crímenes juntos, este personaje es John Watson.
            Ted Lasso
			Finalmente, Ted Lasso, una serie totalmente cómica que trata de 
			un club de fútbol inglés cuya nueva presidenta quiere arruinar para fastidiar a su exmarido, el cual 
			es fan de dicho club. Para ello, la presidenta contrata a un entrenador que nunca ha entrenado a un
			club de fútbol sino que viene de entrenar a un equipo de fútbol americano, este entrenador es Ted Lasso
			y a pesar de que todos empiezan pensando mal sobre él y sus métodos, acabará por conseguir resultados
			a base del buen rollo y la confianza.
            Imagen de cada serie
            Como se puede observar en las descripciones que hago de las series, algo en lo que me baso a la hora
			de decidir si una serie es una de mis favoritas o no, es que hagan reir. Hay series de crímenes que 
			me gustan, sin embargo, suelen ser bastante serias o con pequeñas bromas, pero Sherlock tiene un
			tono irónico que se mantiene durante toda la serie que hace que te enganche. Al igual que hay otros
			animes que también he visto, pero One Piece es sin duda el que más bromas hace de todos.
        </content>
    </page>
    <page>
        <title>Musica</title>
        <content>
            ¿Qué música me gusta?
    		Algunos de los grupos o cantantes que más me gustan son:
	    	Estopa
		    Desde pequeño me gusta ya que en los viajes en coche mi padre siempre lo ponía. Es el único de los
		    cuatro que pongo que vi en directo.
		    Canto del loco
		    Al igual que Estopa, lo escuchaba mucho en el coche con mi padre y de igual manera sigo escuchándolo 
		    mucho. Dani Martín (cantante del grupo que ahora saca música individualmente) también me gusta mucho.
		    Melendi
		    Viviendo en Asturias no puede no gustarte Melendi, también me gusta desde pequeño.
		    Aitana
		    Me gusta desde hace varios años y a pesar de que tiene canciones de todo tipo de música, me gustan casi 
		    todas.
            Fotos de los grupos
            Como se puede ver me gusta en especial el pop (aunque en general me gusta casi toda la música).
        </content>
    </page>
</pages>
